出去既睇下屋企有無新襪，帶定比其他兄弟姊妹

出去既睇下屋企有無新襪，帶定比其他兄弟姊妹